已買 蘋果日報 20200913 星期日

已買 蘋果日報 20200913 星期日

已買，自己落咗廣告

lm 多謝巴打每日堅持

Post 曬，希望無 post 漏。

幫手推

又係我
第二次落廣告

為左支持你
一陣去買

推